美欺同牙朗都憑一己之力改變戰局

兩個都將幫隊波肯定一分

樓主好波

美欺好波

美斯同牙朗以1分：1分打成平手

2個都用實力逼和對手

Super

美欺身價波啦

牙朗出盡全力保持和局 我地美欺都唔輸蝕牙